不是AV! 無良婦產科醫生加重麻醉 手術台性侵女病患

桃園市中壢區林勤人婦產科（去年10月已歇業）診所醫生林勤人（61歲），去年4月28日涉嫌利用被害女病患到婦產科進行引產手術時，多打了3CC麻藥，然後支開護理師，性侵被害人得逞；然因林妻懷疑丈夫行為異常，事先在診間架設針孔密錄器，沒想到錄到整個過程，並報警處理，林男坦承犯行，桃園地檢署今依加重強制性交罪將他起訴。

起訴書指出，林勤人是在去年4月28日上午11時許在診所幫被害人女子（約30餘歲）進行引產手術時，明知僅需施打10CC的麻藥可麻醉病人20分鐘、卻另外再對她多注射3CC的麻藥。當被害人藥力發作、失去意識時，林勤人即支開旁邊的護理師，就在診間內對被害人舔下體後，再性侵得逞，隨後才為被害人進行引產手術。

林男自以然神不知、鬼不覺，沒想到林妻早已發現丈夫的行為舉止有異狀，事先在診間裝設針孔密錄器（未提告），清楚地錄下這一段過程，林妻察看祕錄器後發現上情而報警究辦，被害女子經檢方通知到案始知遭性侵，痛訴「趁人之危、真缺德」！

由於密錄器的影片已說明一切，林勤人坦承為被害人多打3CC麻藥，以免因性侵而延誤手術時間等犯行，桃園地檢署今依加重強制性交罪嫌將他提起公訴。

有溫度死魚

喺手術室裝cam咁無私隱

這就是台灣!

沒想到林妻早已發現丈夫的行為舉止有異狀

How

台灣

應該中出 , PK醫生一定說... 手術完 , 下面好多血同分泌 , 正常

有冇人計到台灣拎到幾多分

新北最近唔係好落力

然因林妻懷疑丈夫行為異常，事先在診間架設針孔密錄器

老公行為異常 係診間裝針孔?
咁9唔搭8既地方都裝?
不如裝入差館

可能懷疑搞護士

唔係新北市

應該佢本身都諗住捉姦
話唔定係私人診所 睇下老公有冇半夜約人上黎搞搞震

呢排老公少左同我扑野, 一定有古怪

有冇條女啲相

整濕才俾賓州享受

惡德醫生系列...
Tash
Tura系列啊..

有病先去婦科
咁隻閪

台灣醫療世界第一 vs 台灣淫亂世界第一

扯左

新北桃園都係色慾之都

說好的男婦產科醫生有專業操守，睇到厭呢

佢係去落仔
冇病

濕咗先用架撐唔傷閪

計唔到 不能盡錄 應該可以捧杯